[遮打816] 我真係第一次見遮打連1/3都企唔滿

如題

要人呀

coming

食完飯未呀？快啲出嚟啦

咁撚少
利申嚟緊

八點

8點呀 食埋飯就嚟

推
真係唔夠人

推

push

食埋野黎

狗衝緊

少少地集下ok啦

食埋飯黎

屌 第一次咩 香港人係遲開到啦

816 818

過緊嚟